點解而家咁多MK仔着巴黎世家啲hoodie ?

成日係街見到啲MK仔着巴黎世家啲衫，搞到個牌子MK晒

遲啲又變咗做MK牌子，明明係高檔牌子

淘實嘢啫 班mk買得起？

最緊要齊款 巴黎世家

究竟有啲咩驅使MK仔買呢個牌子?

樓主mk仔

有契媽罩住

Mk晒